鄭局腸，因為你肥撚過隻豬，我地幫你打左豬流感針

有條局腸姓鄭咩?